{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74109&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양여울향펜션"
    },
    "text": "ペンションはきれいで居心地の良い環境で快適に休める空間です。 コンビニと釣り店が併設されており、必要な物品をいつでも購入できます。 近くにはコス洞窟、丹陽アクアリウム、満天下スカイウォークなど様々な観光地があり、より楽しい時間を過ごすことができます。 入室時間は午後5時からで、退室は午前12時までです。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室で駐車も可能です。 さらに、電気自動車の充電、荷物の保管、カード決済、電子レンジ、常備薬が提供されます。 バーベキューは炭とグリルのレンタルが可能で、時間は午後5時から10時までで、事前予約が必要です。 また、現場で個別バーベキューも可能です。 入室人数は最大人数を超える場合は入室できませんし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。 ペットの出入りと未成年者の同行は不可であり、写真は実際と異なることがあります。 ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 また、ペンション状況に応じて情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューはできます。レンタルが可能で、時間は午後5時から10時までです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの最大入室人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際と異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 415
    }
}